GoGoVan 有做騎兵同步兵？

見佢招募，實際係點做法？

步兵
上去聽簡介會加down app
等佢過幾日sms派埋密碼就得
跟住隨時上線接單
每單價錢由36－92不等，九一拆帳(當然你九份)，視乎重量>距離
距離係會遠，車費自己出
不過見到啲單閪/計落無肉食，唔接無所謂
無得射單比其他人，但有得接咗唔做
規矩就上去接貨同到收貨人屋企之前要各打一次電話交代一聲
暫時仲有啲bug，睇唔到詳細地址，要同個客問清楚
同埋啱啱起步，未公開個步兵訂單，多數都係送佢啲合作伙伴嘅單

要上簡介會先可以入GROUP?

係
不過都係講吓基本流程同啲手續
唔會綁住你要你簽啲咩嘅

有幾多呢D單吖，上樓多數都係閪柯打，特別係住宅，登記過幾重閘隨時攪大半個鐘

暫時做開大部分都好嘢嚟
輕輕鬆鬆唔洗點過保安、搵路

係做過一次屯門站上蓋
屌佢老味
過三重保安, 個保安仲要驗貨先上得樓,仲要轉𨋢
本身個門口又難搵
最後成四個字先搞掂
以後知道係嗰度唔撚接

銀行過數？

多數送咩？
有無包裝？

無話多數送咩
不過好多時送之前會講明
甚至有圖片支援
包裝就
都係間唔時有

如果係毒品會唔會犯法？

一定好麻煩啦唔使問

但客貨車都有機會無客跟，但人定好煩

其實咪同騎兵一樣，只係有D太大件無得用電單車
但太大件佢都叫van仔啦

人工如何?

咁On9?
咪即係根本接左之後先知唔撚抵做
一支單大約幾錢 如果過海咪仆街

其實暫時好多都ok嘅
係閪鐵上蓋物業特別on9啫
其他都可以接受
同埋而家睇到大約地址都ok嘅
不過個內置地圖bug咗要靠自己再撳google map

錢銀方面
過海普遍55以上
但其實計錢原則係重量先於距離
加埋間firm肯出幾多
暫時7月唔會扣10%手續費，同時每單有20蚊加成

晨細既貨試過車乜野？

如果件貨爛左點搞
多數係食物定係其他野?

call台+執生
如果情有可原，例如落雨搞到啲紙箱冧哂，台會幫你解釋
自己送到去目的地/返返收件人都要沙吓冧

簡介會要聽幾耐？

入左台3日一張單都未接過
啲單全部都好伏
一係就幾箱香檳，一係3箱洗頭水，再吾係就8張office櫈，叫步兵點接？
仲有啲送去郊野公園，真心膠囉

有冇人做26?

LM